九成神棍係男人, 九成迷信係女人

代表乜

離開離登

代表市場穩定健康

d女人講撚到自己點撚樣理性呀明辨是非，點知就睇相動物傳心樣樣信足，真心弱撚智

bot

你咪神棍
同神棍一樣9up

最後女人管治男人

代表女女好易氹

成班低能迷信女人, 圍住個9up車公
誠心認真咁問政治經濟疫情

最後嗰一成男人係連登仔
另外嗰一成女人係連登仔遇到嘅女人

女人鐘意棍

所以咪不時會有性交轉運嘅騙案

有需要囡囡可以搵我

代表呢個世界非男就女，非女就男